有冇巴打有車cam推介

想買車cam 見到有個post話v9又唔好用
有冇巴打用緊一隻叫 盯盯拍x2 pro 可以有食評 呢排都見fb都有d廣告

求指點

同問

前幾日淘咗小蟻，有 wifi，有60fps 1080P，畫質不錯，係個架用3m貼 on9 咗啲

幾百蚊對得住價錢

留名

想做孝子買前後cam 俾老竇

THINKWARE F800

丁丁拍無得輸 淘寶＄400 易裝抵玩

用緊小米，幾好用

Hello 盯盯啪

請問邊到裝thinkware f770平?

VICO OS3

畫質如何？唔差得過小蟻其實夠

用緊，唔記得型號，總之前後鏡

畫面非常滿意，前後都好清，夜晚都多數時候影到車牌

唯一投訴係個系統痴痴地，次次著車都要講一輪廢話又唔識關左佢

仲有著wifi好連落電話好慢，前後講緊成分鐘先睇到片

至於價錢就..... 因人而異啦，算係值

3千果D都係3m貼

上utube睇replay
個人認為平貴質素都差唔多

盯盯拍x2 pro都成千五人仔
我都考慮緊定係買2個小蟻做前後can
想問下盯盯拍x2 pro果d 後車cam係點樣拎電

X2

我裝左盯盯拍x2 pro喇
$1380港紙 上門包安裝

後cam係有條線插番落前cam主機拎電

巴打係邊到買？仲要包安裝
淘寶都要成1500人仔

邊道可以包裝?

我係fb搵 不過果個人係住屯門 所以1380包裝只係屯元天ok 其他地方可能要加錢

我住屯門
有冇link